胡錫進聲稱要給美國人“上一課”，但通篇是中文

學習中文是地球人的義務，美國也不例外。

PISH

係契弟

google translate : 404 not found

誰？

小丑一隻！

i diu lei lo mo chau hai

佢敢閪打英文咩

上中文堂

My power is powerful

或者佢只係想教人殘體呢

輕輕一推

中共版陳雲

原來係教中文

Is你個頭
係my power powerful

Translate server error

美國人：中國共產黨是誰？